Un paquet de bonbons à la réglisse coûte 1,2~\si{\EuRo} et un
paquet de chewing-gums coûte 0,6~\si{\EuRo}.
\\Pour le prix de six paquets de chewing-gums et de cinq paquets de
bonbons à la réglisse, tu peux t'offrir exactement trois maxi glaces
au chocolat.
\begin{myenumerate}
\item Combien coûte une maxi glace ?
\item Si tu as 14,5~\si{\EuRo}, combien de maxi glaces peux-tu
t'acheter ? Quelle somme te restera-t-il ?
\end{myenumerate}